台灣殺人條友點解仲唔處理

1. 特別移交法例+日落條款,送左佢走就完
2. 境外審判,由台灣提供證據,甚至香港派人去搜證。

好多人想到大律師公會提出過,而家鬧劇完左係咪返黎處理番個人

逃犯條例比呢D更逼切，如果佢地有心做9陳同佳，一早就同台灣傾好晒啦，洗等到依家?
明顯想繼續用呢樣野去呃9市民條例可以制裁呢D仆街

特首有權成家係禁區自出自入
但係無權夾人去台灣嘛